GTR撞的士後司機失蹤 的士司機空姐乘客受傷

空姐

你揸GTR死咗啦